Echo老豆呢個身份唔知點好。。。

老婆過份憂慮
兩個女仲要唔聽話
成屋女人麻撚煩🤢

仲要見到啲女甘正刀冇得食

老婆奴

食米雪囉

食阿仁個老婆

食撚到咩 比老婆管撚住

食連國佳老母

食玲玲師父 50路豪乳之義母

識食

小學個校長正d